Roar !! BOMBA IS BACK

BOMBA 演員招募 等大家呀喂！
-男女皆可
-無歲數限制
-有興趣請於 12/6/2019將(個人資料，聯絡方法，半身照，全身照)send 往 recruit@bomba.com.hk

闊別兩年，相信黎緊我地做既野，肯定唔會令大家失望！

BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!
BOMBA IS BACK!!!!!

BOMBA IS BACK!!!!!

輕鬆 多謝大家

個post 2013年,果陣雨傘革命都未發生

推